中學生涯未試過同女同學一齊做功課是否人生遺憾？

不如直接問未試過同學生妹扑野是否人生遺憾

依樣係最大遺憾

係，好遺憾

揾條女叫佢著返中學校服比你睇

男校

試過有女同學上嚟
叉開對腳坐係度溫書
咩都睇晒

當你工具人炸傻仔

已經唔同了

唔介意

溝中學生

點溝

返母校教書